明天有梁烈士嘅公眾告別禮

【梁凌杰先生公眾告別禮安排】代治喪委員會轉發

「黃衣人」梁凌杰先生於二零一九年六月十五日不幸辭世，終年三十五歲。梁先生家屬謹定於二零一九年七月十一日傍晚在香港殯儀館設靈及舉行追思儀式，並於翌日早上舉行大殮。靈堂不設公眾弔唁，親友追思儀式及大殮亦不設公眾參與。

團體代表可於設靈當日下午三時至下午四時三十分到靈堂弔唁並向家屬致意，如有代表出席，請先與用電郵 711committee@gmail.com 與治喪委員會聯絡。傳媒朋友請留意，為尊重家屬及親友私隱，喪禮將不設採訪。不便之處，懇請理解。

治喪委員會將於同日下午二時至晚上十時正，在香港殯儀館外的渣華道遊樂場設立公眾弔唁區，俾香港市民向梁先生作最後致敬。相關詳情及最新消息，請留意 Telegram 頻道 @leung711 。

梁凌杰先生治喪委員會
袁天佑牧師
周保松教授
葉劍青先生

二零一九年七月五日

轉載自612人道支援基金

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調

你的心願 我們銘記
香港人會抗爭到底
願你係另一個世界過得快樂無憂
繼續守護我地
多謝

推推推

推

梁先生

Btw topic睇錯梁烈唯

點解會沉左

唔去唔係人

推呀

我都是

再推